美籍亞裔中學生屢遭欺凌 被呼喝「中國佬」、「滿肚蝙蝠」

咁係中國佬返工既咪成日俾人歧視？

事實呀

china fuck boy
go home and eat shit

bat man

咁你駁唔駁到呀? 駁唔到又覺得委屈咪返中國囉

戇鳩俾我唔忍，第二日即刻拎槍番去啪哂班友

冇理嘅就欺凌
有道理嘅就叫報仇

岩呀 成班蝗蟲 抵比人歧視

Yah~ Chinese man ~Batman~

等睇大陸仔扮韓國人日本人

成個美國社會都係歧視亞洲人都唔知去黎做乜7 亞洲人係美國連黑人都不如 除非你係女人想嫁白人咁就無任歡迎 咁你既仔女仲可以係大學入學考試申報自己係白人可以用低d既分入學

Blm 唔係掙取反歧視 係唔可以歧視 但亞洲人照屌
大陸做衰野 全東南亞人埋單

係唔可以歧視黑人

感動既係，佢都知中國佬呢個稱呼係侮辱

咁唔滿意咪姓都改埋做日本人
或者離開個國家
或者盡快刷首抽

唔洗等
扮左好耐

其實扮唔到

扮香港人

我反而覺得係左膠傳媒放大同煲大依D議題而已

男人地位超然

RATATATATA

所以英加澳紐>美
亞洲其實都有高質國家可以自強
例如台灣
"Taiwan can help" 洗撚靠美國
淨係台灣都夠送口罩俾班歐豬

不嬲都係全亞州人埋單
香港人都有份
人地唔會分你咩人
正如香港人歧視大陸人前都唔會分佢係奶共定分共
總之見到就黑人憎

歐美人一向視華人如地底泥，地位比黑人低幾倍。係啲港燦自以為佢地會睇得起自己啫

共享中國人既榮耀

又一隻支那人

你點講無所謂，打倉頡多過你寫字。現實係：支那/香港支那都係china man

香港人一定無事

所以在美黃種人一定要先一步排華

日本人台灣人韓國人好慘

連登仔話香港人又勤力又識英文喎

捉尻曬啲大6人入集中營啦好心

唔係要嫁俾黑人先低分?

成班兒登仔叫人返中國
明明人地係美藉亞裔 係美國人
個種都唔一定係中國種 可以係日韓菲
呢班柒頭應該未去過外國 唔知有啲人係專針對Asian

種族歧視係人嘅天性，正如我地大部份人心底𥚃都唔like南亞、黑人，只不過礙於法律而心照不宣

英文點叫中國佬？

China Lo

亞裔中學生..如果祖籍係日本 , 韓國, 台灣, 香港, 越南
都係"返"中國 ?

人地亞裔就假設人地係中國人, 同White trash一樣

上面話抵死個班連登仔其實知唔知外國有好多手足，黃嘅香港人都有因為武肺俾人歧視埋一份？
上面叫人返中國個巴打，有冇諗過外國好多abc 同香港人都係黃，唔撚會同你去中國架
你哋以為香港人可以獨善其身咩
班鬼佬點識分？
有次我俾個karen叫我ching chong死開啲我話自己香港人反共最後咪又係俾人串返轉頭，話我哋係想獨立又獨立唔到嘅小丑囉

Push

Chinaman

滿肚蝙蝠

其實我地食花生食得咁開心
有無諗過鬼佬係分唔到中國人同香港人
他日連登仔出國旅行都會比人叫中國佬

有啲美國豬係咁
十個一定有一個仆街

好煩咩亞裔
華裔就華裔啦

咪叫返佢哋美國佬

再唔好咪隻秋
我9up

有叫錯咩

點呀一毛
呢排冇人幫襯你老母
搞到你又要出post賺錢？

我地係香港咪又係叫人鬼佬

ching chong eating bats

所以手足俾人歧視埋一份都係手足錯，當埋係大陸人

左膠又睇唔到

做咩提亞裔拉埋其他亞洲國家落水

唔叫中國佬咁叫大陸喱

89年97年移民潮嗰啲都係奴隸制？
如果係嘅我地而家走咗個班手足係咪都係奴隸？

chinese american 係美國個朵唔掂
黑白都覺得chinese 咁樣逼小朋友讀書係唔啱，逼佢地都要加入軍備競賽
一早大把牙齒印

加上chinese 政治上一盤散沙，唔搞你搞邊個

而家講你歧視埋手足一份關歷史共業咩事
又唔見你去美國參軍血戰到底？

香港人咪又係俾人歧視

事實陳述

北美班手足俾完班大陸移民歧視完都算，話哂係敵人大家互屌開
Local歧視當佢唔識香港發生事
屌去到連登仲要俾班鍵盤戰士當我地中國人咁笑埋一份
分化撚定當海外手足condom?

支共用美國華人鮮血換拜登選票

黑鬼不了
最歧視亞洲人既就係黑鬼

wechat 吹哂雞話要投biden啦

華僑依鋪真係十死冇生

亞洲人係美國冇話語權
亞洲男係dating方面係最undesirable

係咩係咩 五毛鳩upper
師傅你喺外國住咗幾耐呀？咁多高見？
我就真係體驗唔到你嘅「現實」喎
甚至乎朋友聚會有新人嚟到問我係咪from china，會即刻畀其他白鬼shush話佢咁樣係offensive
洗唔洗阿叔影張瑞典pr你睇？

基本上你啲窮撚中国人一世人乜柒見識都冇呢
就應該收埋你啲微信睇返嚟嘅偉論自己屈埋喺房打飛機算數
唔好攞出嚟獻醜

咪好似隻牛咁囉
畜牲一隻

因為錢多但政治上一盤散沙
依家asian咁樣其實極危險

完全正確

如果唔開發出獨有優勢，只會比其他民族吞併滅族

而家對香港移民政策係互惠互利
你幫我走佬我幫返你輸入人材振興經濟
上一代移民幫返北美本土幾多你又知唔知？
香港人帶幾多錢入嚟又知唔知？
有幾多細省想要香港移民？
我勸你如果去到外國最好唔好矮化自己，亦都唔好太自大，貢獻返人哋個社會，唔好學班蝗炒貴人地啲樓，咁香港移民地位咪提升囉

仲要咁多正皮，都唔知係五毛定on9，人地都講明係美籍亞裔

香港都成日叫美國佬

仇香港人仇香港又點可以為呢個地方做嘢？

講真 中國已經輸左9成

尋日台美建交, 前幾日中國都無特工出來做到野
FBI一開波捉幾件上車已經可以完場

老實講, 拖字決最終贏既只有美國

而家特朗普同全世界DEAL 好, 全力擺平中共呢單野, 無後顧之憂

我諗都難
因為我舅父係CA
佢話佢早2個月都見到華人比人打，以前唔會
不過佢唔知係大劣人定點

仲有佢地打唔係一巴巴咁打
係兜口兜面一拳打過去
仲要係打女人，都幾痴線

同埋我舅父話美國依家多左好多流浪漢，唔知係咪呢d人打定點，佢又無講到

大中華膠
中國整個黃種人term騎劫晒全亞洲東南亞人，其實我地皮膚邊忽黃色，最多係偏白偏黑

支那人扮乜撚嘢亞裔...

韓國日本越南泰國馬拉印尼人真係多得你班賤種唔少

美國中東全面徹出

集中火力對付支那

做中國人比中國屌無人理
做外國華人比人屌都仲有你呢D人講兩句

咁梗係出去啦！

同敵人劃清界線但係當香港人係大陸人咁歧視埋一份？

可能你接觸嘅外國人唔係咁
但我有試過幾年時間長期接觸各國嘅外國人，佢地好多時都係唔識分華人，得well-educated果d會好少少
同埋其實我舅父都係外國人
我係混血兒黎

唔想咁啊？quit US 囉

但好多華僑仲迷信大中華膠，參與僑領集會
勁想同中國一齊陪葬

前人辛辛苦苦搵錢移民，依一代就一鋪清袋

依加黑人想要多d權利同多d資源 社會就得咁多資源 但係大概唔會係由白人到分d比佢地

西方係唔會識分

所以一係就諗到身體特徵，好似muslim咁，一見到套衫就知你咩料
一係就有啲特殊嘅民族向心力標誌

咁唔開心 移民番大陸 黨會照顧你

攬炒

要時間
依家美國開始發力，但中國擴軍已經針對住美軍咁搞
所以依幾年真空期最危險
同埋china joe 仲未斷氣

中國而家比人踩到上心口
幾枝大炮對住五港

淨係識推移左民既前線出來送頭
去幫中國做肉盾頂刀

住係中國果班日日冷氣軍師推人去死
做spy比人輸又要坐10年

美國有好多真日裔
二戰果班nisei

佢唔明依加香港人甚至亞洲人都比人歧視
某程度上 係上一代香港人走去做大中華膠
日撚日去到外國都同人講我地係那人
圍威喂都係群埋支那人玩
咁支那人又騎劫埋亞洲人個朵

依啲咪共業囉 上一代搞成咁 咪下一代還囉
你依代唔還 就你下下代還
咁係要時間去證明比人睇支那人 同亞洲 甚至香港係有分別
總之一定要劃清界線 係難架啦
係要時間去證明架啦

班友傻鳩黎，又話移民而家歧視亞裔人又讚好 去到外國d 人唔會理你邊度黎總之asian 樣就會恰你

你知唔知歷史上華人個朵好臭?
係東南亞，華人差唔多就係巧取豪奪嘅同義詞

改造民族身份第一步，就係唔好再自認華人

兒登真係好可悲，對住新聞打飛機但現實比中國佬騎住

亞洲人一般搵錢多過其他種族又勤力所以成日比人葡萄

香港人將中國人或華人當係殺父仇人就啱架啦

唔好忘記

就係因為我地同佢地係"同文同種"

先要用最激進嘅手段劃清界線

呢個係為咗自保呀

依個結果 香港整個上一代擁抱大中華嘅結果黎
你要人地去分到香港人 甚至亞洲人 同支那人係有分別
係需要時間去洗甩 總有一代要忍受依個過程

好希望下一代好似新加坡咁，唔識中文就啱架喇
我已中毒太深

成日話來生不做中國人

我今生就唔撚做啦

星加玻民族發明都失敗啦不過

全亞洲都是大陸的？

online 上堂都有得欺凌，真唔真？

國籍當然今生就要轉
但個文化真係入腦太深
我自認洗唔到同西人思考模式一樣

今生甩到大中華病毒已經好好

我地父輩已經冇可能架啦

都係猶太人個例子
冇國家嘅民族，注定被欺凌
依個係人性定律

扮香港人真係賤到仆街
抗爭抗共又唔敢 攞光環就有份

你們不是還有黨嗎?

笑撚死 唔開心咪返支那
中國佬

香港人要融入當地生活

所以話呢去到外國記住要宣揚有HongKonger
唔好比啲鬼佬將支那蝗同香港人混為一談呀

唔係咁講

例如炒樓，華人取中係賺到好多錢
但依種方法其實上已經導致原居民嘅生活慘左好多
人地唔出手，只不過係受限於民主法治，冇機會
一有機會就會爆發

a.k.a. 有啲錢係陰質錢，唔賺得架

已封鎖會員 wishmaster

Your face your fate

建設祖國
然後被批鬥

唔係單講，仲要做

猶太人以前咪又係左仔
馬克思 托洛斯基之流
而家幾右呢

果個係好好例子

就係因為一開頭有一個nisei幫住日本果邊被發現，民情嘩然
結果全部人入集中營

現實係無能力出國嘅hk china man

香港啲ABC成日係街大大聲講英文
慌死人地聽唔到咁
以為自己高人一等
咪又係俾人歧視

以色列工黨以前執政足幾十年
依家

番大陸啦

返去一樣冇好日子過

華僑農場見

除非去到新社區/國家住，唔係你估班小粉紅唔會大大聲講“I come from ChiNa"咩。同埋唔係個人平時閪點會比人針

講真 可能真係分唔到你係日本人定支那人定香港人 所以亞裔比人歧視真係未必一定係支那人 就算你同佢講你係香港人 佢哋都未必唔欺凌你 人要欺凌你 未必真係需要真正嘅原因 利申 去過外國幾個月 見過美國女lecturer 撚尻亞洲同學 日本韓國人講英文有口音 又話人英文差 又鐘意屌尻亞洲學生 屌尻韓國學生 最後叫佢沙喲啦啦 所以唔好幻想去到外國冇人歧視你 當然其實有好多好人 但真係唔好鼓勵人歧視人

我真係恭喜你

支那人幾想911重臨呀

佢地兩個唔會明你講咩，由兩個自己打飛機啦

又講咩日本，屌連泰國個d膚色深d都有比人歧視啦

同唔同中國人劃清界線要歧視唔會理架，佢會歧視埋成個亞洲

全球排華

萬一真係查到blm有大陸資金喺背後

你班支那人等去集中營啦

十幾年來 中共為所欲為既時候 支拿人係外國扮乜事都冇 一粒聲都唔出 就唔好怪今日比人厭惡啦屌你！！

日本 韓國唔係國家？ 未又係比人話

中共至大

抵撚死啦 好似吳彥祖個條撚樣 由細到大係美國都愛國冇撚得救 係香港就變美國人
番美國就變中國人屌人歧視

屌，實會連累埋香港人

中國佬有咩問題

我地連登仔成日都美國佬前美國佬後架啦

外國亞裔人發達好少靠炒樓因為好重利得稅，人地政府會諗計保障d 人住屋唔會好似香港咁痴線。係香港先會個個炒黎炒去炒到發達，本身樓就唔應該係比人咁玩

亞洲高質國家只有日本

連登仔真係好弱智
香港人一樣會移民

比強國駐軍，外交政策上緊跟對方腳步
知唔知依種國家叫咩?叫附庸國

由附庸國變成真正嘅平等盟友，就要國力上做到平起平坐先得
依個就太遠了

佢地一路比人歧視 一路屌鳩其他人係左膠

點解明明香港有幾十萬少數族裔，但政治上一個議員都冇?
點解香港唔放伊斯蘭教假期，連一日都冇?
咁係唔係歧視?

少數民族寄人籬下就係唔平等，就係處處受欺，明唔明?

好多兒登仔覺得香港人與別不同
佢哋根本唔撚明，係外國眼中，分別唔大。
以前自己條命比較值錢

喺澳洲嗰班好囂張㗎喎

再簡單啲講，兒燈仔仲覺得呢刻係國藉歧視，但事實上已經係種類歧視

不過兒燈仔不願面對

華人社會同多元文化社會分別
你始終都走唔出大中華膠ff全世界歧視中國人再歧視返其他人嗰種心態
人哋西方社會嗰種人權平等你理解唔到架啦

就係你呢啲柒頭去理想化成件事，左膠上身

「中資一條龍炒房團」橫掃世界：歡迎光臨還是立法抵制？考驗各國政府

陸客炒房／華人“炒房教父”犯眾怒 紐西蘭人喊「滾出去」

唔好自欺欺人喇
香港人如果唔介除依種劣根性，只會被當成中國人咁對付

日本算係最自立

兒燈仲幻想緊人地識分香港人

咁都唔代表唔出國就要支持國家

國家真係好撚蠢

香港人過去幾十年一直同中國friend 開
打扮行為同中國人差唔多
叫西人點分?

唔知拎BNO既手足駁唔駁到委屈咪返中國香港囉

最慘就係呢班，要食支那死貓

依個世界係唔會有完全平等...
永遠都係論功行賞，你個種族立過咩功，就攞到咩地位
唔會有一個國家嘅主體種族眼白白睇住自己被排成少數種族
去到某一個位實會反枱

人地唔歧視，係"只要你融入到，就唔歧視你"
美國咁多元，會唔會比你唔學英文?
現實係ESL高中班連入大學都機會都冇

如果睇返馬來亞/印尼排華，就會明種族鬥爭可以有幾激烈

你同藍絲好撚似咁唔滿意香港咪改做日本人囉，或者自殺死撚咗佢囉

外國華僑就係一直放唔低

"幾千年中國文明龍的傳人"包袱

唔好咁撚天真啦之前有個皮膚偏黑既白人都可以比人當黑人贊助佢幾十年啦，人係好膚淺，淨係睇外表㗎咋，撚會理解你日本韓國香港支那咩弱智，照歧視咗先算

點會唔識分

又一件

唔洗分呀屌你老母死左膠，亞洲樣就歧視你呀

納綷大屠殺又每一個問你係咪猶太人呀

你成日叫人美國佬，叫返你中國佬有乜問題?

係啊
反正黃種人本來就係比人歧視
而家比支共咁樣累一累
就慘得幾錢重
所以要移民嘅最好三思
唔好等而家將來死得仲慘

如果佢地識中文，亞洲根本仲嚴重
老黑，阿差，娘娘泡等等

所以佢都有今日喇

情根錯種

其實都幾慘
佢地係最後嘅中國人
反而中國本土一脈已經斷絕

話offensive只係啲人偽善姐同埋你係瑞典同美國文化一樣？

我完全同意你喎
所以猶太人戰後咪打死都要立國
打足幾十年都唔願意返去西方國家苟延偷生囉

美國人唔食飯咩？

樓上一嚟就話「歐美」
除非師兄你覺得瑞典唔係歐啦
再講 你哩啲論調咪同藍絲話美國假民主一鳩樣囉
唔歧視你就係偽善係做戲
畀你投票就係假民主幕後操控
你都戇撚鳩
要打哩啲飛機唔該你縮返入朋友圈啦

你係街見到外國人會唔會即刻分到佢邊個國家人？

日韓台港中, 全部都係噤逼小朋友讀書學野, 唔係淨係 chinese

同埋佢地早就諗到天才招式破解啦, 亞裔扣分, 吹咩

係架，所以人地依家一歧視就全個asian咁歧視，反正行為都差唔多

我驚遲啲唔係扣分咁簡單，係玩配額制

你知唔知ESL咩人讀多？大陸人啊
你知唔知佢哋英文水平有幾差？
香港你英文攞2都入唔到大學啦
你知唔知一個香港留學生正常少少都唔洗高中ESL班
水平唔夠關歧視咩事
大學唔使maintain自己個reputation?
馬來西亞印尼係多元文化社會？
香港人係咪要做到咁賤不停矮化自己同自我歧視？
美國種族比例你知唔知？
白人係最多但係唔代表其他種族人少同冇話語權
仲有你又知唔知道白人又有分好多種族？個個都係少數？

點解正評

標題講緊美國呀歐洲同美國根本好撚唔同

笑撚咗，唔知你天真定點啦，等於拜登成撚日講埋啲幫黑人呀，幫少數族裔咁，口頭嘢但係你睇得好重好真，啲左膠幾撚㗎，人地著件衫核突，你話核突佢地會叫你no judge，好offensive，但係讚就唔係judge㗎喎唔offensive啦即刻，即係佢地淨係想聽佢地想聽既嘢，唔想知Fact係咩囉。呢啲咪叫偽善囉，唔好攞咩藍絲黎講，只會顯得你弱智

移民撚冇聲出？

如果明白祖父學問題
就唔會有咩怨懟了

亞裔定中國人 講清楚先

除非你額頭刻左自己唔係中國人
如果唔係佢地見你黃皮膚都係會岐視你
就好似你去重慶大廈根本唔會走去分南亞人係印度，尼泊爾定巴基斯坦一樣

事實上就係
但9成連登仔都接受唔到啦

你啱，有人識分。

但事實大比數人唔係識唔識分，係唔撚想分呀，你明唔明呀，柒頭。

好多歧視都係第一眼就發生，識分果啲都係接觸過或者見識多先識咋，但基層果班咪同我地歧視上水啲人一撚樣囉，柒頭!!

了解需要時間，但唔係個個願意花呢種時間

快d走
講事實會比人屈五毛

香港班權貴撐共咪又成日窮燃，廢青，美狗咁謾罵同歧視，班5毛成日有口話人無口話自己

President Xi Akbar

PEW PEW PEW BOMB！！！！

good meme

「歐美人一向視華人如地底泥，地位比黑人低幾倍。係啲港燦自以為佢地會睇得起自己啫」

標你老母題咩
我由一開始已經唔係回應緊樓主
而係回應緊條五毛
我唔知你又幾撚有見識啦
我作為第一身受眾話畀你聽啲白鬼係會分支那同香港人
你就係咁乜乜柒柒你好想做中国人咩？

仲有你段野我睇得好撚辛苦
sor，真係
我一句都睇唔明

咁可以點?
我諗到就係劃清界線咋

所以要完全脫離果種環境
要完全融入HK，就要搬出重慶大廈

你五毛！！！
連仔出國移民一定會大展鴻海，同鬼佬平起平坐

成班都低智力小學雞

唔滿意可以返中國格

我都係第一受眾話你聽美國人係唔會分到支那同香港人呀關我想唔想做中國人咩事，係社會問題。

你睇唔明因為你係左膠覺得冇問題囉

移民撚有心理準備未？

你白人定南亞定南美定黑人？
照下鏡自己係咪東亞人樣

支那食開蝙蝠，文化黎
做咩唔比食呀？

五毛！！
鬼佬點會亂打人！
佢哋一定會分到香港人同大陸人

鬼佬當亞洲女人係easy+pissy
差唔多啦

黑頭髮黃皮膚
又多讓野俾人講
感謝黨

反共還反共
種族歧視還種族歧視

問題係CCP持份者同佢支持者
唔係亞裔人士身上

你針對CCP同小粉紅
就無任歡迎

日本人 韓國人 香港人 台灣人都係中國人
有時佢哋分唔到

而事實上你身為黃種人就係會比佢哋連累

能夠怪邊個呢

香港人過去幾十年幫CCP做過幾多白手套，自己心照啦

Sorly 連登白人 得罪晒

咁所以你支持在外港人，日人，台灣人，韓國人比人打？

正正係比佢連累咪要澄清返唔係亞裔人士嘅問題

咁我咪話港台人應該要帶頭反華囉

咁大佬，美國上兩仼總統夠養佢十幾二十年啦，唔通你走去打柒美國平民咩

你去到英國
人哋印巴地位高過你啦
都叫出到個印巴市長
美國都有半個印度人選副總統啦
華人?

反共不反華係治標不治本

加拿大個衛生部長係香港人

問題係外國嘅慨念就係種族還種族嘛
你點分啫？

法國德國英國移民左去美國，過左一兩代
都分唔到佢祖籍啦，都係歸類做白人。

咁你覺得應該點呢

某部分鬼佬對亞洲女人（日韓台港）看法：這個pussy太正了

唔緊要
d鬼佬會識得分中國人同香港人架

你都仲係唔明，係種族上，冇華人呢個種。
一切都係睇外表

黑 白 亞裔 Hispanic 泛太平洋 美原住民
得呢幾個
冇華人呢個種，華人呢個慨念
係中共創造岀黎玩大一統嘅把戲黎

原來我上年已經block左你
終於知點解

英國歧視仲嚴重啦
只有澳洲加拿大好少少

支那

連登仔：美國人識分中國人同香港人
佢地支持我地民主自由 武力示威
人地理撚得你地黃種人生死咩 見你地愈亂愈好

以為淨係講北美 d 國家自己想靠外地人投資谷經濟佢地自私姐 北美炒樓好重稅

中共至大！！ 習主席萬歲！！

上面班傻西有冇諗過如果我地過到去，我地會一樣俾班white trash欺凌

喂喂喂，講清楚

支那就支那，亞洲就亞洲

Asian is not China

打女人
連登仔最鐘意

打完照被白人歧
日裔兵團諗住上沙場戰死
令佢哋喺集中營嘅妻兒做烈士孀孤
國家唔會刻薄佢哋
所以作戰異常奮勇戰果豐碩

但打完仗之後
將軍諗住論功行賞
問邊班人戰功最多
知道係日裔兵團之後就改問
邊班人戰死最多 又係日裔兵團
最黎夾硬揀咗個白人受勳

日裔兵團戰後去全國巡迴演講
有鄉里問 你分屬嗰支兵團
最後打剩幾多人
日裔人答 得返我一個無死
鄉里：點解仲剩返一個

亞裔呀
樓上班人係咪反中反傻左
定係唔知咩叫亞裔

但日裔而家已經有高級將領了

你wechat睇返嚟㗎？
泰裔越南裔印裔融入當地不知幾正常
次次都係啲支那人挾持成個亞裔 炒新聞 話受歧視
跟住你就走去信

你個logic係啱，但你係世界大佬咪得

例子:白俄羅斯係普京(俄)隻棋，所以要對付白俄，就會制裁埋俄羅斯

中國養住伊朗，所以美國對付伊朗，就會一拼凍結埋華為戶口

通過一啲身分標記，係可以創造出一個明確嘅identity
你試下著muslim果種罩袍，人地見你一定係講arabic
依個就係好好嘅宗教>民族例子

asian fever

咁有啲咩一眼就可唔可以分別到
唔洗相處落都知嘅標記
又唔易改嘅標記呢

美國係支持香港人保衛自己家園
唔係支持香港人移民美國

其實我都唔明喺度拗緊乜

咁黃種人比人歧視可以點?

其實上就係隨住美國圍堵中國

同埋世界政治左轉右

呢樣嘢會越來越嚴重

I mean tsla aapl ching chong za wo

但係好撚大 （我鳩up)
事實黑鬼係最仆街 最歧視亞洲人正正就係BLM 典型左膠

【全球樓行●專欄】一變四、四變十二，英式半退休生活由此起
上回文章曾探討移居英國利與弊、英國樓市、置業及印花稅等港人常問的問題，此篇文章則着重教大家如何實踐英國置業半休夢，讓大家以1,000萬港元為本，由一間香港樓，變成4間英國樓，再變成12間英國房產的一盤收租小生意。

咁玩好快比UK踢返曬出境

你覺得會有呢d野?

講緊既係本身有種族歧視既人唔會理你溶唔溶入呀
講咩wechat 呀

接受唔到事實?

我唔覺得會有
但似乎佢信有

我斷估要大改
復興一種香港民族嘅傳統服飾

黃種人大東亞共榮圈？
不了要同中國人一齊

咪quit USA囉

咩人會覺得distinguish自己同支那人就係自我矮化呢
諗住靠理念打動人但自己乜都唔想做 俾人屌好正常
話語權老奉俾你？咁唔差在俾埋支那移民啦，多元呀嘛 還掂你都唔想區分香港人同支那人啦

睇黎呢位師兄咩係亞裔都未知

依家hawaii 係日本人打骰咁滯
州長有日本血統

你都on9 亞裔

最後都係得返身土不二的香港人

先至會成為香港民族主義者

我又唔敢講個個香港人過到去都會比人歧視

不過真係有排華風險

陳述事實

singapore 搞左咁耐個底都洗唔乾淨
係慘架喇
黃種人歷史上就係唔爭氣

你睇返佢樓上話佢自己都歧視香港人
咁自己歧視香港人係咪矮化自己呀
覺得人哋白人高我哋一等係咪矮化自己呀

no la

文化民族主義已經證實唔work啦

香港民族主義應該係屬地唔係屬人

小共同體概念

不如反轉，迫中國人著唐裝

白人事實上就係高黃人一等

其實如果HK社群同唐人街斷絕來往，主動加入反中陣營，紀錄良好
應該唔會被排華掃中嘅
到時自然會有相熟嘅白人大佬保住香港社群

兒登仔下次俾人 white trash 打/罵，應該會攞本 BNO 出來大叫 I am not a fucking Chinese, don't beat me ！

係申請黑人特權

屌你老母你咁撚天真

奧斯曼帝國再生

佢racist理撚得你邊到人姐。總之唔係白人佢就唔鐘意你。racist真係世界毒瘤。

美國係支持香港人作為棋子對抗中國
保唔保衛家園唔好咁天真啦
你愈拆得勁佢地愈開心

帶頭打尻支那人啦

我喺澳洲街頭無啦啦俾人鬧

奧斯曼咪即係南斯拉夫同大中華膠?

其實除非打佢啦。如果佢唔係支那人。聽到呢d說話更本唔會嬲，因為佢都唔係

講真, 我地望白人都唔撚識分佢地邊到國家啦
總有D ON9仔自我感覺良好覺得鬼佬會識分中國人香港人

就算係咁又點啊

邊個莊邊個閒到而家都未分得清?

做下把係要幫大佬流血流汗賣命過喎

係啊美國人識分中國人香港人越南人泰國人架
去到人地國家咪又係自己人同自己人玩
連登仔唔好咁天真啦 全部都歧視啊

响香港都可能遇到衰人
去到外國會否感到受歧視，視乎有冇融入過當地社會

香港人有辦法唔拆屋都對抗中國，美國人一樣收貨
重點係反中依件事上要立功

係香港年青一代冇計，先唯有出攬炒依招

日本人韓國人越南人鬼佬識唔識分

仲有大希臘主義

咁中共統治和美國統治無分別
人地係莊 你係閒
你保咩衛家園啊

咁我就講白啲
做美國人隻狗好過做中國人
所以我係好樂意幫助美軍
殺支那人全家

千祈唔好埋唐人街堆

白人歧視黑人華人都好嚴重
只係相對上某些國家好少少
睇到連登仔積極上twitter唱衰中國人
憎佢但注定自己都會引火燒身

唔識分，點分
愛爾蘭 英格蘭 德意志 法裔嘅美國公民行係你面前你咪一樣唔識分

世人分嘢就係靠外表
冇人有興趣知你內在有咩分別
外表睇落去分唔到就係一樣
你都淨係分白黑南美啦
你仲會分北墨定南墨咩

日本人同韓國人係為亞洲人爭氣，支那人就影衰晒

咁就唔係咩保衛家園咁撚on9既野啦
香港人係中意比白人歧視殖民 就係咁白

係歐美，亞洲人不嬲賤過地底泥

連登仔成日出張中國人冇一個係蘑菇的.jpg 既圖一樣
可能鬼佬都係，亞洲人（黃皮膚）冇一個係蘑菇.jpg。

反中排華

大勢也

上唔上twitter打乜春國際戰線

分別不是很大

我講果個層次同你講果個層次唔同
日常生活當然難分，被人搞難免

但去到商業，建立社群組織
人地就有曬record
唐人街想爭取啲咩，可能一下就被圍屌
但香港人未必會受到相同待遇，因為有白人上層為港人出頭

好多連登仔無係外國生活過
唔知比人歧視係幾咁難受

歧視鏈之所以重要，就是因為大家都壞，世界上沒有一個義人，所以分清誰更壞一點點才是最實用的。天下烏鴉一般黑，有什麼區別，那都是哄你上鈎的，誰希望私生子和繼承人平等？肯定是小三。

跟大佬當然跟個會比自己好食好住嘅

我唔明有咩問題

建立connections 點都冇壞嘅

你問我想點?

我夢想當然是香港立國

做美國附庸

咁點解唔係保家衛國呢?

定你覺得做北大人殖民地比較好?

反中有利益就唔反
但排華就一定架啦 包括香港人

識講I am Hongkonger就無事
香港人係第一級人種 外國人唔敢得罪香港

反中有利益就唔反?
你老味你停留喺2018貿易戰時代?

外國人歧視東亞人嘅原因其實好大部分係覺得你係支那人，韓國人同日本人嘅國際形象好，歧視問題好好多

你係兩個大佬下面都係棋子
另一個大佬除左出口炮
利用你來自殘威脅原來大佬
兩邊都唔會比你好食好住

到樓上班連登仔第時靠難民政策移民到英澳
咁唔好彩佢地/仔女因為係亞裔俾人歧視
佢地仲唔會覺得鬼佬識分中日韓台港

你睇下一帶一路寮國點先講啦

真
esp d冇點讀書果d
但係lecturer都咁

你問下連登仔用唔用牛牛
用唔用epic下載免費game先講啦on9
反中只係口號 利益先係重點

連登仔身高六尺，條J一尺，月入50k，好易認

難民被歧視係常態
南亞裔係香港咩景況大家心照

又係歧視鍊啲舊問題

5毛係咪已經冇貨

日本 韓國 嗰啲咪一樣俾人歧視

你唔係行到今時今日

仲覺得支那買多幾噸大豆

牙侵就會放佢一馬下話

小市民鼠目寸光

你又拉埋去國家大事

你個腦咁唔清晰點同你討論呀

過主啦

仆街累鳩埋日韓越南留學生 啲白鬼見亞洲人樣就當chinese

咁又唔好一棍話人5毛既

話唔定係啲歲月靜好大中華膠啫

連自己保護自己嘅能力都冇，武器全部依賴外國進口
仲想講平等?

係鬼佬眼中都係中國人

美國只可以以救世者 世界第一形象自居
根本香港兩邊都唔應該玩火
努努力力搵錢去你中意既國家移民就算啦
將香港妄想改變成另一套 成本又大
對自己利益形象損害又大 唔好咁浪漫主義啦

唔夠揪唔敢打係亞洲人致命傷

歧視亞裔wor，韓國日本都係亞裔，咁扮左都唔會有分別

我上LIHKG都係普渡下眾生，盡救姐

溫和派中國人天性係難改

咁你要移民走你咪走囉

香港既事你理都唔好理

連登你都唔好上啦

得啦得啦下次就唱好美國就得
連登就係一班你咁樣弱智
仲共過中共

費拉不堪

係啊係啊 無利益同你反枱啊
美國咁支持民主自由 又支持沙特阿拉伯？
收啦一切都係利益

左膠幾時幫亞洲人平反

自身無利益既話 真係點解要幫你

所以都唔明連登仔點解支持racist 你估佢哋鬧鳩你之前會問清楚hker or chinese咩 racist見你黃種人就屌架拉 連登仔以為自己好特別人哋唔會racist自己 咪當幫下其他遭殃嘅亞洲人囉 唔通真係想為咗班支那豬所有亞洲人一齊受罪？

冇人咁on9覺得美國係為咗正義係撐香港吧

乜你覺得人地咁天真????????

睇完呢個post就知點解咁多歧視，自己身為asian都當所有asian係chinese，出去唔好叫自己咩HKer，叫返chinese啦

你咪係咁天真囉
你既夢想係香港立國啊嘛做美國既附庸啊嘛

起馬唔係真中國佬呀麻

so?
有咩問題?

得罪講句
左膠反對叫武漢肺炎就係因為會有依啲事

無問題 所以爭取香港人自由獨立唔係重點
重點係一定做美國人隻狗

英國還英國，美國還美國
制度文化經濟各有不同
我同意你講唔好搞到bno神憎鬼厭
但討論緊美國野攞英國黎做例子係無意思

香港人好似都仲有百幾萬係投民建聯喎

講事實

白撚痴

冇美國人照住點獨立呀柒頭

用下你個屎腦諗下啦

嗰頭話人浪漫主義

而家同你講現實利益呀

有分別
真係遇到大事，日裔上層有勢力，會幫佢地出頭

香港爭取既自由獨立同做美國人隻狗本來就沖突你爭取最終目標就係成為人地既一隻狗

尼豪島事件（又稱尼豪島之戰）是於1941年12月7日大日本帝國海軍航空隊飛行員西開地重德在參與珍珠港空襲後墜機於夏威夷尼豪島的事件。由於這起事件中日裔美國居民協助日軍飛行員對抗本地人，成為美國政府決定於第二次世界大戰期間強制囚禁日裔美國人的重要原因之一。

依家最驚係香港人內部有人自爆

冇呀

冇衝突

你爭取既目標就係移民去外國

比人歧視

仔女都係下等人

一世都會埋怨你

咁日本韓國台灣係咪美國隻狗

尼豪島日裔居民積極幫助敵軍飛行員一事，深刻影響了美國社會對日裔美國人的看法。人們依據此事認為每一名生活在美國的日本人，即便是美國公民或已宣誓向美國效忠，仍然會無條件幫助日本。最終此事成為了影響美國作出強制囚禁日裔美國人決策的重要因素之一。

咁你又放心
仔女識得埋怨，即係已經精神上脫支
過多幾代就會冇事

講事實都叫歧視

小心d 加拿大果班，同埋加拿大果班小心d

唔係人人都好似你咁窮做下等人既

你都係唔明我講咩

算鳩數啦你

駁唔到又要駁

哈佛麻省耶魯果 d 唔係已經實行左? 配額由亞裔度扣出黎比非裔

連登仔: 白人好波 亞洲人抵死 白人至上

中東人,印度人夠係亞裔

人地根本冇歧視亞裔,係歧視東亞蒙古人種

harvard 單案說明其實暗中已經係行緊，不過未揚出街

算把啦，兒燈仔覺得個個鬼佬會咁諗

上面我都講左，已經唔係識唔識分，係想唔想分

人地隔10米見到個亞洲樣已經冇名火起，正常都見到都feel到種殺氣，但兒燈仔就係左鳩上身要上前解釋

好既咪聽你9嗡，遇到個傻既咪仆街

兒燈仔最鐘意理想化

話說上面嘈衣裝果幾個reply
正正說明八個大大路線係相當可行

咪on9啦,支那14億人都係垃圾, 你就算真係有理有節精英都改變唔到大局.

知唔知亞洲金融風暴
韓國經濟差點被美國佬搞到破產
韓國做左美國人隻狗幾耐？
日本1980年代被美國圍剿制裁
同而家既中國一樣

係你弱智姐
美國唔識分香港人同中國人
但識分你同香港人有咩分別架啦
大家都知你弱智

係呀係呀

我個樣成個唐氏綜合症咁款呀

滿意未

呢句真，理得你係大陸定ABC，一律都係ez pussy，佢地仲要好自豪

好似話成日都扮香港/台灣人喎
但支那人點扮都好，個種與眾不同既柒味都係搣唔甩

好似北韓咁
依靠蘇聯中國咪幾好
實唔會受金融風暴影響☺☺☺

大把勁學校都唔撚鐘意收當地東亞裔,因為班東亞裔即使將來成為專業人士,成為高收入既一群但係佢地唔會捐錢畀母校,佢地完全冇回饋母校既思想
唔同白人

金融風暴係美國政府搞㗎咩？

征服者既感覺
衰啲講句 當你哋係肉便器
當然唔係全部都係咁 但有一部分係

首先亞洲金融風暴撚美國政府撚事
其次當年美國夠出錢出力出命幫韓國打返一半土地但李承晚出賣美國玩獨裁又點計先

可能支那啲文宣係咁講

同埋美國對當年日本同對今日支那大不相同吧

如南海問題 台灣問題

係唔係怪中國人呢

吓華裔就係中國
閣下無事呀嘛

被歧視就寫亞裔
有咩好嘢就寫華裔

左膠報導咁多正皮? 連登已死

China Plague
Kung Flu
Wuhan Virus

deal with it

亞裔被終国人害死

連登仔話識分中國人同香港人嫁

咁咪則係扮來都冇撚用

"華"仲唔係中國??

澳州應該歧視勁過英國 澳州佬整體上粗魯啲

澳洲反中強過UK
因為近年太多中國人係當地炒樓
當地人不滿左好耐

Chinese pig

學連登仔成世唔出國未唔驚人歧視囉

咁咪好 唔可以俾亞洲人污染美國

俾啲常識啦
全世界幾多華人
智障國民族不分
其實連登有幾多你哋呢啲戇鳩

美國手足做得好

華人其實一個籠統混雜的概念

咪廢話啦thx
九唔撘八

咁你覺得咩係華人

咩係中國人清

咁照計應該好多美國人反中國㗎

以5年經驗一句講哂
識分既本來就唔會歧視人
歧視你既你講乜佢都唔會理

分清楚國家同民族先啦

武肺之後一定會反華情緒高漲啦

華人就係中華文化
細分無意義亦不必要

唔識啊

你可否幫忙解釋下 thx

邊有細分
你係咪戇鳩
民族同國家不分仲大聲話細分

大把
民主黨死死頂住
州長主動去唐人街 stand with chinese

伸手黨
屌你老母
唔識自學啦
個個都係你咁？
谷鳩氣

中國呢個字算唔算1984嗰啲新語？

如果共產黨倒台，東亞正常化，我好樂意同你傾嘅...

但現狀係"中華文化"組織一個個親共
國民黨、唐人街、孔子學院
共產黨會利用一切親中嘅工具

中國呢個字算唔算1984嗰啲新語？

拗中文字係哂氣
Chinese = people from china
Asian = people from asia
英文入面係無華人呢個概念

你個post同我話華人係一個籠統混雜概念有咩大分別?

屌你老母你自己都九唔搭八

滿肚蝙蝠
英文點講

Yes
My body is full of bats

冇分別
但你講嘅嘢同我講嘢冇關係囉

我寫你廢話唔係寫你錯

無知就收皮

你咁都唔識仲衝出嚟柒

你話唔識㗎

柒頭

簡單問你一句
馬來西亞華人係乜
屌你老母臭化閪

話時話
大家討論下啫
我殺咗你老豆姦你老母咩
你咁火滾托柒?
不過大家都冇咩討論空間
係咁啦下

答我我先啦
屌伓老母
馬來西亞華人係乜
唔好柒咗就潛

唔撚知呀仆你個臭街

老閪要答你呀柒頭

咁你一定唔係亞裔
去到美國一定冇人同你講

一個字送俾你
柒頭

完

大家咁話啦撚屌

襯地冧啦你去

你錯仲咁惡

收皮啦
屌你冚家

你要細分，就係好似新儒家咁，主張"中華文化唔等於共產中國"
但現實話你知，依種講法已經半收皮

依加比支共肺炎累一累死得更慘

哦
屌你老母
bye

下次記得咪做伸手黨
唔識就虛心啲
咁簡單嘅嘢都唔識證明你無乜留意基本知識
得閒學下睇下
byebye

唔緊要
一齊被歧視
同中共攬炒

屌你老味
唔係你一嚟就同我尻撚屎屎咁
我駛Q同你開拖?'
清
係咪我得罪過你唔知先?

美國佬索羅斯係導致亞洲金融風暴導火線
我無話係美國政府 你隻眼盲架
但呢件事上美國政府在亞洲得益就好大啦

我覺得至少應該爭取亞洲人同白人嘅分數一樣 冇理由亞洲人需要嘅分數比白人更高

痴線啦 不嬲都好嚴重 連法律都歧視亞洲人

咁既然要攬炒就唔爭在

台灣送完口罩比德國之後
德國佬扮無左件事

抵啦

影響只係高質素亞洲人係海外既形象資本
係連登班弱智咩都話攬炒
影響全個地區既人

鐵頭功吖拿
金剛腿吖拿

都話左亞裔果種谷讀書方法有問題
西人唔接受，覺得係冇底線競爭

讀書
亞裔扣分
黑人加分

邊忽分係咪Chinese

啲女最鍾意韓LOOK
但一睇佢地行為就知係蟲

「亞洲人係美國連黑人都不如」
小心俾左膠咬

唔該唔好係都搵啲理由幫白人兜 同讀唔讀書關係真係唔大 嗰個分數係硬性要求嚟嘅

I am not fucking Chinese, you eat shit.gif

係 班移民撚有排受

你以為香港人過到去唔會俾人欺凌

美國人係覺得，亞裔個高分係谷出來，唔應該亦冇理由逼其他種族嘅小朋友一齊癡線

如果有join 開local service,融入社區，依啲問題唔難解決

其實香港人大把係外國出世我身邊英美澳加都有

如果係移民既支那二代，有好多都未番過支那，唔識講支那話添佢地父母當年都應該係驚共產黨先走，所以移民二代好少會話愛国

但如果去讀書做野嗰d小粉紅就扺撚死啦

你asian 啲谷法一模一樣，屈都冇屈錯架喇

反而philipinos 就真係有抗議過，所以有亞裔細分法案

大撚把老豆老母係離地中立撚/獨裁政權嘅既得利益者，揾夠移咗民就以為政治唔關你事？

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

Kelvin 明白嘅
唔滿意美國? Quit 美國囉

去到果邊唔會同你分香港大陸
見到就當中國人

班左膠去哂邊？冇人出聲？

咁係咪就要本pair自悲？

係鬼佬眼中，成個亞洲都係中國人啦

你係咪未去過歐美/冇黑人friend
我咁講亞洲人地位唔會差過黑人

係你眼中係咪得自卑同自大2個選擇
唔可以實事求是?

1 我係反問緊果個層主你唔好插咀
2 請具體說明如何實事求是
3 我睇法係做好自己，不卑不亢，俾人歧視係人地冇教養錯不在被歧視既人

駁唔到
Chi Na Batman

戇鳩，你覆緊我

人手FLITER 做乜鳩
啱阿 好多野都要還架
下一代要盡力劃清界線先有得拎到抗支嘅著數
唔係就世世代代都共享支那人榮耀

利申 由我小學個時已經諗緊做乜撚野要同支那人血濃於水
明明我就係英藉 做乜鳩要民主回歸
雨革前已經諗港獨
從來只會叫自己做香港人 唔係支那人
2008年奧運無HIGH 過 仲想支那快啲輸

始終香港先係我地地頭，唔洗忍氣吞聲

sor
我只係普通user唔係5毛
覺得被質疑曲解被冒犯唔多高興

白人都上連登

健美比賽啲鬼佬個個食蛋白粉打針食藥死谷爛谷 有冇倒扣分

亞裔去讀書就assume一定係死谷爛谷 所以倒扣分 咁係咪公平先

華人係一種認同 稱自己係華人嘅都多少認同大中華
馬來西亞華人係佢哋上一代大中華膠政治選擇嘅結果 上華校學中文捐款捐物返支那 所以而家馬華依然講普通話寫簡體字，日日用強國打飛機
同佢哋差唔多血統嘅另一班人放棄咗呢個政治身分之後已經融入馬來本土社會 佢哋嘅後代亦都唔識中文唔會有中國名 喺佢哋身上就根本冇華裔呢回事

曬氣啦無可能, 美國越來越多大學玩扣分制
長遠玩死自己

白人去參軍又唔見你爭住去個個諗住讀醫讀law發大達做人上人 搞到加州全部都係啲補習班 做壞個市

咪即係要逼亞裔玩明明唔鍾意既 community service,
一樣係無底線競爭既一種姐, 黑白人唔鍾意讀書係自己既事, 又逼亞裔扣分, 其實點講都係歧視啦
黑人有黑人大學, 收分又低 20%, 試下整間亞裔大學睇下會點

D白人鬼仔真心幾口臭

Batman唔係超級英雄咩？歧咩視？

.......
同樣能力值, 搵工黑人易一大節
搵女都係

咩認同
嗰班人真係中國移民過去

點解唔俾人做自己專長既野, 亞裔公認專長讀書
反而要扣人分噤痴線?

咁如果邊個覺得唔公平嘅要form自己嘅政治力量去博弈
印度人做到 菲律賓人做到
但華裔就做唔到
因為淨係識讀書 唔鍾意建設community 內部惡性競爭 團結唔到大量選票
一發達就遠離社區 冇任何傳統可以延續落去
咁冇人會在意你呢個群體嘅選票都自己攞嚟

再補充

anyway
重點係分清楚國家同民族
唔明成日笑藍屍唔識嘅同時
原來有咁多兒登仔唔識分

同埋係有華裔呢樣嘢
就算蘋果都有用
所以你又係一件衝出嚟柒

再者我係屌緊成日
好嘢就寫華裔
唔好就寫亞裔
蘋果日報嚟喎
都係咁？

另一班人都係你個中國移民過去 但已經發明咗muslim身分做咗馬來西亞主流人群好多年喇
到時分分鐘排埋呢班馬華

亞裔cram school, tutoring係人所共知
唔玩運動、全民考鋼琴、唔返教會、唔埋黑/白人堆
人地果邊搞全人發展，亞裔就谷成績屈入大學
其他人睇唔順眼想收亞裔皮好耐喇

公平?投票係鬥人多，唔係鬥公平。

咁都係有呢個叫法呀

真係黑人問號

你知唔知自己up乜鳩
一方面就承認中國係發明出嚟
轉頭就以為「華裔」係自古以來

日韓台港中全部扣分, 你點解釋??
日本人韓國人又唔夠團結? 你覺得賓佬團結過韓國人, 又多傳統同服務社區過日本人?
大佬擺明係膚色問題啦

唔明你啲藍屍邏輯

用呢個字代表你講嘢

你要咁講係冇問題嘅﹐事實上亦非常正確

講到尾，美國係白人為主，黑人為副嘅國家
同黑白人作對，唔合群，就死路一條
等於南亞裔唔識中文，係香港一直窮咁
asian得幾% 人口就想係美國扮大佬? don't ff too much

once you go black...

咪就係你嘅on9仔叫出嚟仲要逼人承認

再cite一個蘋果當證據 笑死人咩

你自己都識話 但你又估下“中華民族”點解？

屌！原來代表咗五十二個民族！！！任你噏！！

中華民族都係建構
咁何來華裔？
又何來國家、民族不分？
華裔即係咩民族？中華民族？

"日韓台港中" 全部都玩cram school 谷成績，that's the reason

有冇真係融入美國，去做農場主，去做藍領，去參軍?

係啊, 你講既完全無錯
不過睇唔過眼班人噤虛偽姐, 講平等, 加拿大澳洲紐西蘭平等好好好好好好多倍
英國都一樣係烚下烚下扮平等渣

實係勤力所以比人葡萄

冇呢樣都可以用㗎
有咩問題？
中國人呢個字都冇㗎啦
中共從來都係中華民國人嘅非法政權

真係好智障
亞裔呢個字咪又係建構
即係咩民族？亞洲民族？

真係好肉酸囉
你啲邏輯
完全站不住腳嘅藍屍邏輯

你個腦壞咗呀 返支那吹奏華裔啦 實大把人同你攀親

人多無用，當年侵侵都輸普選票

用呢個字代表攀親

咁你用支那代表你係支那人

same logic

依個世界冇平等，只有論功行賞

有時好多人立功，個賞差唔多size, 啲外人誤以為係"平等"姐

好彩我出世係香港唔係美國

睇我比佢個reply啦

ok fine
係鬥"果個制度下邊邊power勁啲"
有公投、有分組投、有鬥錢多
總之asian就由頭輸到落尾啦

其實點解唔可以各司其職??
亞裔讀得叻咪由人讀得叻做要讀得叻既工囉
哦, 明既, 果D 工人工高啊麻, 咪會越來越唔"平等" 囉
不過唔會阻到亞裔架, 亞裔會做更加多野去 fulfill requirements (雖然唔心甘情願), 要扣亞裔20% 啊麻, OK, 比夠140% 你扣

到最後, 只會逼到用種族去揀人 即係好似而家噤

但自稱華裔嘅馬華1930s就輸送咗好多嘢俾支那喎 唔係大家有親係點解呀 做慈善？
都話係政治選擇但有啲人硬係聽唔明
你咪做你華裔囉開開心心俾支那人割韭菜
之後入華僑農場

因為"各司其職"但份糧唔同呢

你咁搞，即係黑人天生蠢，所以應該搵少啲，比asian踩住
人地仲唔反枱?

做咩又要講多次
咁支那人呢個字都係建構
係中華民國嘅非法政權
即係你係支那人

但係窮撚得讀死書
同埋有其他亞裔係唔重視填鴨式教育，但係仍然因為樣仍然要好高分先入學

NBA Hollywood
美國既多元係點大家都知, 連抽咭都做到黑人食最最最大份, 亞裔係搭單分小小, 噤亞裔本身又生得少, 又點提升人口基數

你有個同鄉做古惑仔，周圍搞9人，害到所有人雞毛鴨血，神憎鬼厭
d人響你面前鬧兩句，你唔屌9返對方"關我撚事，我都係比佢害"，反而撐個古惑仔"你地所有人都歧視xx人"

上邊一大班5毛就係講緊呢d咁白痴嘅野

其他亞裔eg. Filipinos 的確係比地圖炮掃中，極唔公平
所以依家有亞裔細分法案，將asian再拆散，專針對east Asian

慘, 光明正大既歧視

其實係悲哀架

少數民族搵得多過主體民族，本身就係原罪
當年猶太人就係死係依件事上面

所以戰後咪打死都要建國
死都要守住以色列

係,好支持亞裔細分
班支那人冇得再綁架'亞裔'

呢到d人講到自己唔係亞裔咁

兒登仔係咪覺得香港人會冇事
你識分加納同剛果黑人

好多亞裔嘅人都有做 嗰陣時係喺美國土生土長幾代人 呢個何嘗唔係偏見？

黃人不嬲都賤過黑人
係連登仔不願接受現實

你覺得個古惑仔會理你講咩野?
揸緊車行過屌完就閂窗走人啦

過哂時啦，而家我地嘅心態係攬炒，我慘唔緊要最緊要支那人都慘咁就夠啦

都係
我真係寧願同佢地一齊比人岐視

外國嘅概念未必係種族還種族
就好似同樣係白人
法國人同英國人係互相唔鍾意
全世界都知

Aggar

而家班Chinese因為亞裔細分法案吵到拆天

至少美國係，白人就白人
黑人就黑人
唔會理你係尼日利亞定係剛果

好想睇到白人露出本性屠殺呢班連登仔
連登仔：sir this way
高貴白人一槍射殺呢隻奴才

由得班垃圾嘈，亳無影響力既垃圾

由反侵但又反民主黨既亞裔細分

點解唔翻教會等於唔融入社區？作為信徒身份我係好唔鍾意啲人唔係抱住尋求救贖的態度去教會 林鄭絕對係俵俵者

我就係講緊呢一樣野美國社會夾硬要覺得亞裔學生就係死讀書 呢個根本係偏見

唔返教會只不過係少同當地人接觸咁解
你唔鐘意我可以改做"唔參加當地嘅社區組織"

我覺得如果亞裔人為咗融入社區夾硬返教會但並唔係真心相信 呢個係絕對唔值得欣賞

cram school 風氣唔通係美國人帶起?

教會都有慕道友
斷估唔信都可以返去參與其他活動嘅

fuck off china man

初信者我非常歡迎 我係勁唔欣賞林鄭嗰種心態走入教會

好多亞裔人佢哋已經係喺美國落地生根左幾代人思維同美國社會主流相近 其實係好唔公平

同埋你講注重讀書學術 英國嗰啲白人精英都係 但佢如果喺美國生活 佢唔需要再特別考高一個分數 我針對緊嘅係亞洲人同白人嘅分數應該係同等 要留意嘅係我並唔要求客人嘅分數要一齊齊頭式平等 因為佢哋真係有社會困難

唔可以咁樣一刀切講東亞人詳情睇返早幾年嘅梁彼得警察事件 嗰陣時應該係黑人同亞洲人關係最緊張嘅時候

令中國人在世界上消失咪無事囉

見到有d人都幾矛盾
一方面話東亞人死讀書谷成績，因為唔全人發展所以比白人歧視
一方面又會話東亞人學好多野，咩都識所以好似書蟲咁...

其實美國東亞人好慘既係，永遠都比人當係外族人
就算係黑人點比人歧視，白人都會覺得佢地都係土生土長美國人
但係東亞人就算好多代係美國都好，都第一時間會比人問你邊度移民黎
所以有時唔關東亞人融唔融入社會度先
而係都要其他人比你融入先得

另外，歧視東亞人係大城市係好少見
尤其係當個城市多d人係接受高等教育，基本上係唔會歧視你
因為東亞人係美國所有人種當中教育程度最高、收入亦最高
（唔好再學d人講話咩東亞人係high school係屈機，大學唔係，其實東亞人係大學一樣可以好好成績，搵專業工，搵多錢）
基本上冇咩值得比人歧視

但係當d人本身自己教育水平唔高，世界觀唔多（美國人真係有人唔知美國係邊）
就會用歧視人黎發洩
雖然東亞人比人歧視有一部份係因為中國人既行為
但老實講就算佢地用緊台灣佬顯示卡、玩緊日本仔pokemon、用緊香港佬光纖，一樣係照歧視

利申女朋友係美國人，佢同我講左好多實況

連登仔：鬼佬識分香港人同中國人，會揀中國人黎歧視

好想睇到美國人屠殺連登仔識分啊

真心唔明邊忽唔全人發展

我覺得最能夠解釋連登仔嘅睇法 就係而家要攬炒 所以要搞到寧願自己一齊喺外國被歧視都要整死大陸人

其實佢哋知唔知亞洲唔係得支那vs香港 定唔識分華裔亞裔 叫附近一堆日本韓國越南蒙古情何以堪 人哋本身都唔鍾意支那 你係都要所有亞洲人攬炒比白人racist做乜

美國大部分白人本來知識水平都好差
你問佢中國係邊佢都未必答到
仲撚會識分香港人中國人咩

東亞人成績好 > 滑坡 > 係死讀書, 無全面發展
東亞人學好多野 (羽毛球乒乓球唔算運動先) + 成績好 > 咪又係唔融入主流 (籃球, baseball), 無做社區服務
東亞人做社區服務 + 學好多野 + 成績好 > cheating, 邊有噤多時間做噤多野

以上係咪果D 大學既邏輯 ?

其實你間學校越多亞洲人，就越多歧視
離市中心遠D既學校冇咁多亞洲人，相對冇咁多歧視
就算你自己安守本份，其他人做壞規矩一樣係成個族人既錯

夠白人食adha藥讀書癲？

我講緊連登仔 連登仔覺得美國人識分吖嘛 其實美國人racist係所有亞洲人攬炒 都唔明連登仔點解支持 就算識分香港人咁香港人咪又係亞洲人 定佢哋以為自己係白人

幻想中，連登仔認為自己係白人，好高檔，鬼佬會尊敬佢地
事實上，美國人睇到呢班骨瘦如柴既賤種黃皮人第一眼都覺得噁心
美國白人永遠心底都覺得自己係世界第一，係世界拯救者，所以其他所有人種都只係佢地歧視對象，就係咁自大，呢d就係美國主義，只係連登仔無出過國相信人人平等

Yes

如果真係講做學術嘅 如果係英國嘅精英白人移民美國佢哋都唔需要考好似亞洲人咁高嘅分數 但佢哋又唔會話嗰班人係死讀書

我諗呢個都係攬炒主義嘅延伸

亞裔錯就錯在，係一個白人國家，嘗試騎住白人
冇一個國家會容許少數民族騎住自己，除非有外力

近年香港都有好多 但其實冇病嘅人走去食藥都會係濫用藥物 不過家長同醫生聯合炮製 所以合法（其實嗰啲藥物係受香港嘅藥物法例監管 醫生如果照開其實犯法）

之前有報道話有細路試過食咗藥之後唔舒服搞到要睇醫生 但明明冇病

利申：專注力不足患者 不知幾想冇病唔使食藥

而家冇人嘗試騎着喎 咁係人都想讀好啲書搵一份好啲嘅工 讀好書能夠搵好工係全世界嘅道理通行嚟㗎喎

我反而係諗緊猶太人佢哋有自己好叻嘅金融圈 如果香港嘅金融人才要被中國大陸清洗嘅話 我哋可唔可以喺海外金融圈建立一定嘅實力 類似一個香港幫 出名反共

紅字, errrrr......
另外, 其實公平就夠, 但美式公平就...

每一個民族都要有上中下層，先稱得上係完整
asian個問題係，個個想做上層，唔去抽資源諗辦法改善同種族下層嘅生活，導致種族離心離德，政治角力永遠落於下風

其實你明唔明向上流動，做專業人士做資產階級就係亞洲文化核心價值，唔淨係美國亞裔，而係亞洲人本身係亞洲就激烈競爭，能夠衝出亞洲既亞洲人更加係瘋狂競賽中既贏家

加上美國既移民政策本身係吸納精英中既精英以超人既能力去取得綠咭(依親抽咭例外，幾廢都得)，唔通噤樣既移民政策又係亞裔錯

亞裔唔係無中下層，而係中下層好多根本衝唔出亞洲，移民國家吸納既係亞裔中既尖子，點解噤都要屈班尖子係死讀書

咪係

搵咁多亞洲精英移民去美國 唔通叫佢哋掃街

笑大人個口咩，香港人連啲狗都搞唔掂啦，咪個個爭住移民，支持人地歧視Asian，但係當自己唔係Asian，思覺失調定咩？

巴打，你去瑞典讀書定做野拎pr ?

我個時去丹麥無端端比中東人屌，行行吓街

點解撚9咁多人都無人屌9佢或者投訴？

淨係記得個架仔點個頭 然後離開課室奪門而去

連登仔幻想自己大大隻身高六尺

連登仔：唔唱好美國係唔係五毛
好心佢地啦連一個口罩有無用都唔知既國家 咁有本事識分你地黃皮人 邊個好邊個差 人地根本唔care 成班最好狗咬狗 再成為佢地既狗主人

連登仔呢班公屋賤種本來就係社會底層比人歧視無咩所謂 唔好拖累成個亞洲人形象啦

精英都講得出

大撚把華僑都係搵到錢再移民，關成積乜事

大家睇外國電影，黃種人既角色係點
家下不停派d正義有智慧角色比黑人做
佢地用咁既方式黎踩黃種人

另外黃種女人見到鬼佬就低賤貼錢博被人屌
一個種族既女人被就另一種族男人隨便上，真係代表自己種族被賤視的

我去過歐洲一半機會當中國一半機會當日本
成日有人同我講konichiwa，但有時係ni hao
所以係歐洲會一時d人極nice一時極西，可能有時特別nice係因為當左日本人，有時特別西就當左中國人

yellow live matter

呢堆下一代都普遍係成績好

應該個髪型柒嗰期就 no Hao ，剪個吓髪就konichiwa

我諗有啲女權主義嘅人會話呢一種乜嘢比邊個賤 係男權主義所延伸出黎嘅思想 佢哋嘅諗法係連呢一個思想嘅本身都反埋

香港女權只有對香港男人先會提呢d
對白人男人佢地甘願放棄女權既